股票新手 求教學

想學下點樣買股票，但又無從入手，有冇巴打可以教下路？

明明開post仲麻煩過google

比晒啲錢我 , 我幫你買 , 戇鳩仔

992

人地問有冇number

3 823

我只會留一個number

1810

林鄭間接加持

小米

幫你操盤 抽4成佣

點買？ 開個account 再落單買

香港90%打工仔加持